如果放2張林俊傑飛有冇人要 ，你哋出㗎啦

而家排緊隊

出咩

可以買到兩張飛1080/780

用林c傑同你換

寫錯標題，諗住出價錢

可以

原價+20$手續費

兩幢嘉湖山莊

2800 2張1080 ok ? Plz....

我岀5000m大家唔好同我爭

我有興趣 1080 tg我

加太賀 花之戀 sushi

一千件ok？

總值5萬元

有興趣

買到？

加 520 收

Whatapp : 98389257

買到？想出原價+$600🙏🏻🙏🏻